前線可以改變策略保護自己？

引用緊急法，之後一定會推其他法案，蒙面法只係試水溫，發夢嘅和理非只會越黎越少，希望前線可以轉玩快閃。

快閃拆鐵拆中資鋪，班狗到個陣乜都拆完，唔好戀戰。
利申：只係建議，尊重前線決定。

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

被捕嘅人數都會減少

光復香港

時代革命

推

721

831

i dont think so

721 831

明白

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

和理非唔使你保護，勇武保護好自己

岩啊

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

蒙面法唔係針對前線，前線做嘅嘢本身已經犯法。
可以做嘅就係要包得再實d

唔係話保護和理非，係唔想勇武被狗拉

正解